9月8日我要過百萬人同我出黎！！！！！

林鄭你真誠假意，係咪真心撤回冇人知。
我要見證住全部黑警定罪，紐倫堡大審判，一日審一個，審足一年半載。
我要見到義士獲釋，番去好好生活，重建香港。
我要普選立法會特首，交番個民主自由嘅香港畀下一代。
我就係要美國立法，要山姆大叔夾爆你個春袋，我就係要睇你仆街冧家剷。
9月8日同我出黎，浩浩蕩蕩出場，請求山姆大叔夾住林奠春袋，將港共往死裏打！

因為中秋同國慶 佢想粉色太平攞彩 我地就幫幫佢

為左下一代

3百萬最低要求！

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

上面係呢三個月發生嘅少部分事件！
一路都係講緊 五大訴求 缺一不可！
8/9見！！！

總知大家推返行動Post呀 唔好收哂貨咁先得架